呢個5p IG 廣告up緊乜

中唔中英唔英 無論係句野定個caption 睇完都唔知up乜
又識鬼佬男友又援交

乜咁既廣告都可以賣嘅咩

利申 friend sent比我

翻譯年糕即係點

翻熱我就識

Ptgf中介

叮噹嗰舊

唔講真係以為係成功例子
垃圾5p廣告